728 組隊

絲打一名
想出，但無朋友同我一齊
想搵人組隊

宜家仲要唔要組隊？
利申：平時都係同男朋友或者自己一個去發夢